【Orage台】唔知點解玩tetris Day56 2/7

道友一回港就聊人玩tetris
玩一陣睇情況開LOL或者SF5或者其他Game
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開